你中左中國武漢肺炎會點樣報復社會？

瘋狂坐黨鐵？

瘋狂去警署查詢

搵中學老師食飯

報警
阿sir………咳咳……….我…….咳咳咳………唔舒…………服………咳咳……點算……好……

去狗屋仲要唔戴口罩